理大於世界大學排名中贏得國際讚譽

Share Our Pride

VTC核下機構 質素當然有保證

關我撚事

原本Poly QS排第幾？

條友又要po個gif出嚟

吊住shiity尾

又學埋shitty 啲衰嘢 攞排名出嚟打飛機

J撚死人咩

我都出水

排名繼續gogogo

仲等緊個gif

lm睇gif

垃圾學店

利申 poly grad

pound of polytechnic

dllm又學shitty打飛機
shitty畀人笑得咁勁就係因為打太多飛機

agger
冇禾含咁勁就摺埋一二邊啦

之前唔係被人踢爆左可以用錢買？

唉 執7曬佢啦
留剩5寶同埋z can 靚can
然後改名做輔助醫療學校
Allied health college

似條撚大學咩

有名你叫
一直都叫polytechnic 理工學院
後來多咗university隻字

定位一直都係職業訓練為主
最出名嘅科全部係專科
eg engine/sw/allied health/nursing

情況同Singapore institutes of technology 一樣
本來應該得bachelor同master
不過唔知點解又玩埋phd/research
個定位開始變模糊

咁都有得打飛機
垃圾學校

唔夠city鬥